新屋嶺好嬲，15歲浮屍好嬲，好嬲咁又點？

第一要報仇
第二要話俾世界知道香港人真係好嬲！

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

1

[文宣工作] 你今日air 左未 ? 原來大家忘記左ad

阻阻大家

推

好嬲就出嚟啦

Push

好嬲 嬲到放假都唔出門要坐係屋企等人權法